機場返工有咩好食

就算有員工優惠都貴到hihi
而家又無禁區證
就算有 平時多數又喺landside返工

有邊間野平靚正

T2食咸到仆街既肉燥飯
或者食泰國野

等禁區證去員工CAN

冇啖好食
唯一好少少得T2果間港食堂

入去唔係做野 係去食飯
比實q捉到咪大檸樂？

有禁區證都唔食得飯咩 AV班人你比張證佢望一望就得啦
不過我就多數坐車去唔會見到佢地

AVSECO班友仔懶撚到仆街 偷呃拐騙樣樣齊
未有證就食泰潮啦/澳門茶餐廳

利申:前員工

Burger King 越棧 阿鴻小吃

平時都係食開依幾間

澳門茶餐廳好撚污糟
上次食通粉有隻甲由
仆佢個街見我影相就一野收走

Btw T2間世界之窗我覺得唔差

性價比算係幾高 我都算成日食